好似唔係好見啲大白象工程 打風後變成點

有無記者採訪下